新款Chromecast「Google Chromecast with Google TV」將在 9 月底推出

先前傳出Google將以內部代號「Sabrina」為稱的Android TV裝置，目前有消息指出此款裝置將會以「Google Chromecast with Google TV」作為稱。

從美國連鎖零售通路Target內部系統建檔資料顯示，Google此款裝置將會在9月30日上市，同時建議售價將是49.99美元，不過先前一度標示為59.99美元。除了將在Target上架，Google似乎也準備在Walmart、The Home Depot等美國境內連鎖通路銷售此款新品。

嗰名長到

吉落去變android tv？